{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008756",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "빽찐라면"
    },
    "text": "ソウル特別市銅雀区上道295に位置するぺクチンラーメンが再オープンし、新しいメニューを披露します。 新鮮な材料で作った美味しいラーメンが楽しめる場所です。 辛いものが好きな方は辛いものの蒸しラーメンを、まろやかなものが好きな方はペッラーメンを選んでみてください。 また辛いマーラーラーメンもご用意しております。 ここはテレビ番組「ペク·ジョンウォンの路地裏食堂」に出演した食堂で、サンド駅から近いところに位置しています。 公共交通機関を利用することをお勧めします。 営業時間は月曜日から金曜日までの11:30から18:00までで、土曜日と日曜日は休みです。 ブレイクタイムは毎日午後3時から4時30分までです。 様々なメニューが用意されており、麻辣ラーメンは7,000ウォン、蒸しラーメンと白ラーメンはそれぞれ6,000ウォンです。 また、夏のメニューとしてペッチンシッケも販売しています。 ご飯は半杯は500ウォン、一杯は1000ウォンです。飲み物としてはコーラ、スプライト、ウェルチス、クルピスを1,500ウォンで販売しており、韓国産キムチは2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ぺクチンラーメンの場所はどこですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンはソウル特別市銅雀区上道295に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンの営業時間は月曜日から金曜日までの11:30から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンの定休日はいつですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンの定休日は土曜日と日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンのブレイクタイムは毎日午後3時から4時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンのメニューには麻辣ラーメン、蒸しラーメン、白ラーメン、ペッチンシッケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンの麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンの麺の値段は麻辣ラーメンは7,000ウォン、蒸しラーメンと白ラーメンはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンのご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンのご飯の値段は半杯は500ウォン、一杯は1000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンの飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "ぺクチンラーメンの飲み物の種類はコーラ、スプライト、ウェルチス、クルピスです。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ぺクチンラーメンは「ペク·ジョンウォンの路地裏食堂」というテレビ番組に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ぺクチンラーメンは公共交通機関でアクセスできますか？",
            "answer": "はい、ぺクチンラーメンはサンド駅から近い場所に位置しており、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 480
    }
}